# Marvel-VisualizadorPersonajes



## Como Setear todo

El programa utiliza un archivo de keys, para poder utilizarlo se debe copiar la carpeta llamada "keys" en el home del usuario

## Correr el programa

El repositorio ya cuenta con un servidor con tomcat (es necesario tenerlo instalado y libres los puertos 8005 y 8080), luego es necesario correr el visualizadorPersonajes en dicho servidor, por ultimo es necesario ingresar a la URL http://localhost:8080/visualizadorPersonajes/MarvelHeroes para poder utilizar el programa
